gbf呢隻垃圾驚真係害人不淺

我死慳死抵打份工,
唔出街,唔出去食飯,唔比家用...
又住又食屋企人
每日踩單車返工...

成份糧8000蚊個個月都課哂落垃圾驚到
早幾日返工比班無恥fgo撚舉報...話我用公司資源同辦工時間打gbf
搞到我冇左份工
依家儲蓄又冇,工又搵唔到...
我銀行得返85蚊...有冇人可以入15蚊比我...

Fgo=垃圾
依家係kirara嘅年代

奇拉拉仲垃圾過廢狗

岩岩課左pokemon隻新驚

小圓=良心
起手自己揀四星

師兄好波！

小圓=fgo倒模

課左必得未

唔課一定唔得！

咩柒貴族召都有,唔洗課

Kirara起手無限刷十抽，可以刷到自己鐘意嘅組合先開

芳文社荼毒人心

弱者先要刷首抽

都要儲下金月掛

唔刷首抽=生活態度

金月多到換黑卷都得牙-.-

集郵驚刷首抽有閪用咩...

忍下手淨係課超得算啦，
不過下個月又出泳裝

又齊召又多金月
可以carry me ubahl未

我全部時間拎哂黎返工...
等我農返幾隻天人返黎先再講...

返工=gbf

收島風今年出泳裝蘭斯洛特

我愛看gbf h漫

刀劍隻game好玩過你地d垃圾多多聲